# Veles
## Top down shooter on UE4

Охота на нарушителей границ из параллельных миров в стиле TDS. Главный герой - один из бойцов специального подразделения "Велес" использует огнестрельное оружие и силы, данные богом-хранителем мира мертвых, для массового геноцида враждебных потусторонних тварей, нарушающих границы нашего мира.

<b>Сеттинг игры:</b> ближайшее будущее.

<b>Оружие главного героя:</b> огнестрел

<b>Примеры монстров:</b> волколаки, упыри, нежить и пр.

<b>Специальные возможности героя:</b> зависят от бога-покровителя выбранного в начале игры

<b>Музыка:</b> рок, металл, фолк (отсылки - Аркона, Грай, Сектор Газа)
